msgid ""
msgstr ""
"Generated: SL Framework (http://www.sedlex.fr)\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-16T10:43:19+00:00\n"
"Last-Translator: OWenT <http://www.owent.net>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: People's Republic of China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"

msgid "This plugin helps you sharing your post with short-links."
msgstr "本插件能帮助您通过短链接分享日志"

msgid "Title of your posts"
msgstr "文章标题"

msgid "Short URL"
msgstr "短链接"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Results for Posts URL"
msgstr "文章地址结果"

msgid "External URL"
msgstr "外部链接"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "External URL:"
msgstr "外部链接:"

msgid "Add a new URL to shorten"
msgstr "添加短链接"

msgid "Results for External URL"
msgstr "外部链接结果"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Do you want to use the following characters?"
msgstr "您要使用这些字符吗？"

msgid "These parameters will be taken in account only for generation of new links"
msgstr "这些参数仅在新生成的链接中有效"

msgid "Lower-case characters ([a-z]):"
msgstr "小写字母([a-z]):"

msgid "Upper-case characters ([A-Z]):"
msgstr "大写字母([A-Z]):"

msgid "Numeric characters ([0-9]):"
msgstr "数字([0-9]):"

msgid "Do you want to use a prefix before your short URL?"
msgstr "您的短链接需要前缀码？"

msgid "Prefix:"
msgstr "前缀："

msgid "What is the length of your short URL (without the prefix)?"
msgstr "短链接长度（不包括前缀）"

msgid "Length:"
msgstr "长度："

msgid "Manage translations"
msgstr "管理国际化配置"

msgid "Give feedback"
msgstr "反馈"

msgid "Other plugins"
msgstr "其他插件"

msgid "Title of your posts/pages"
msgstr "文章/页面标题"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Number of clicks"
msgstr "点击量"

msgid "Internal Redirections"
msgstr "内部链接"

msgid "External Redirections"
msgstr "外部跳转"

msgid "Customize the short link URL"
msgstr "自定义短连接"

msgid "Remove www:"
msgstr "移除URL前的www"

msgid "Therefore, the short URL will begin with %s"
msgstr "选中此项，短链接将以%s开始"

msgid "Change the root URL of the short link:"
msgstr "修改短链接服务URL"

msgid "If you have a shorter URL pointing to your Wordpress blog, you may configure it here by selecting this option"
msgstr "如果您有指向您Wordpress博客的短链接，您可以通过这个选项来配置"

msgid "Your shorter domain URL:"
msgstr "短链接服务地址"

msgid "Please add %s before the URL"
msgstr "在URL添加%s前缀"

msgid "Do you want to automatically shorten links in post/page?"
msgstr "您需要自动生成文章/页面短链接吗？"

msgid "Automatic shorten links:"
msgstr "自动短链接"

msgid "Regexp filter:"
msgstr "正则表达式"

msgid "The above regexp filter is to select the page in which the link urls are shorten. For instance, %s (or %s) configures the plugin to shorten all links, for instance, in pages %s and %s"
msgstr "以上正则表达式用于选取生成短链接的页面。示例：%s (或 %s) 可以设置本插件缩短所有的链接，如：%s 和 %s"

msgid "Please enter one regexp per line."
msgstr "请每行输入一个正则表达式"

msgid "If no regexp is entered, links in all pages and posts will be shorten."
msgstr "如果没有输入任何表达式，所有的文章/页面都将生成短链接"

msgid "The permalink options should not be configured to default in order to enable Short-URL."
msgstr "要启动Short-URL插件，固定链接设置不能被设为默认值"

msgid "Please go to %s page to correct it."
msgstr "请到 %s 页来修复此问题"

msgid "Display the short URL?"
msgstr "显示短链接?"

msgid "At the top of posts:"
msgstr "在文章顶部"

msgid "At the bottom of posts:"
msgstr "在文章底部"

msgid "At the top of pages:"
msgstr "在页面顶部"

msgid "At the bottom of pages:"
msgstr "在页面底部"

msgid "At the top of excerpt:"
msgstr "在摘要顶部"

msgid "At the bottom of excerpt:"
msgstr "在摘要底部"

msgid "Displayed HTML:"
msgstr "显示HTML"

msgid "Note that %s will be automatically replaced by the shorten URL."
msgstr "注意: %s 会被自动替换为短链接"

msgid "In addition, %s will be replaced by the shorten URL withour any html link."
msgstr "PS: %s 会被替换为不带任何HTML标签的短链接地址"

msgid "CSS:"
msgstr "样式表:"

msgid "Page to be excluded:"
msgstr "排除的页面"

msgid "Please enter one entry per line. If the page %s is to be excluded, you may enter %s."
msgstr "请输入要排除的页面,每行一条(如果要排除页面 %s ,输入 %s)"

msgid "For instance, %s and %s will exclude the home page."
msgstr "例如: %s 和 %s 将会把主页排除"

msgid "Title of your articles"
msgstr "文章标题"

msgid "What are the short links that are to be displayed?"
msgstr "需要显示的短链接是？"

msgid "Types (separated with comma):"
msgstr "类型(使用逗号分隔)"

msgid "For instance %s"
msgstr "实例 %s"

msgid "Note that ALL page will be shorten, but only this types will be displayed in the first tab of this plugin."
msgstr "注意:所有的页面都会创建短链接，但只有这些类型会被显示在插件的第一个tab中"

msgid "Do you want to automatically shorten links in article?"
msgstr "您希望在文章中自动生成短链接吗？"

msgid "Where to display the short URL?"
msgstr "在什么位置展现短链接？"

msgid "At the top of custom type article:"
msgstr "在自定义类型顶部"

msgid "At the bottom of custom type article:"
msgstr "在自定义类型底部"

msgid "Please enter one entry per line. If the article %s is to be excluded, you may enter %s."
msgstr "请每行输入一条，如果要排除文章 %s, 您可以输入 %s"

msgid "Appearance of such display"
msgstr "显示外观"

